有冇人完全唔食瓜菜？

今年25歲 so far無乜大問題

你條腸應該勁多積屎

20歲 少食菜 無咩問題

Show Blocked User - #19_Rashford